Asso仔升唔到大學，但生意成功，可否以冇成功人士跳讀HKU Master (法律系、工商管理系、中文系)？

我喺2019DSER,我2019年DSE冇3322(中文2咗，英文2咗),讀asso,因為我屋企經濟差，不想浪費金錢讀大學，加上未能達到到入大學升學要求，所以讀完asso(冇升大學)要搵工,之後搵到份好工(六萬以上月薪嘅政府工)，打工兩年，兼且投資了股票(賺了大錢)，然後在大陸創業(開飲品店)，過多兩年後，如果我生意成功，出左名兼發大材(幾十億身家)，我可唔可以以冇degree的成功人士跳讀HKU Master (法律系、工商管理系、中文系)? 有冇機會升 HKU Phd?
Btw:我係中文LV2的藍絲！

收皮啦垃圾

想知你搵左咩六萬以上既政府工

督察(垃圾偽進仔)

聽佢亂噏啦，6萬以上冇degree入到直頭黑箱作業，難怪得lv2，作文0分

督察(偽進仔)

起底發現新世界

賺過億然後拎honorary doctorate degree
主流藍絲多數係咁做

唔入流既咪假學歷
不過會比人篤爆

冇讀大學點做督察

普通散仔咪扮督察啦屌你

Btw黑警死全家

白衫狗最低Requirement好似真係AD/HD

唔夠分入大學關你屋企經濟差咩事

個故仔好唔合理，但係認真答你

Asso出黎就有6萬以上政府工？
做兩年野，畀盡你15個月糧
60k x 30 ＝1.8m
股票賺錢，畀夠你十倍好未？
得18m
千八萬本開飲品店可以係兩年內賺幾十億？
兩年賺200倍，仲要係靠賣野飲依種利少既生意

如果你做到，唔好話垃圾港大，哈佛牛津都爭住畀學位你

收皮

樓主睇落似係智商有啲問題既人
香港教育制度迫到呢啲人都讀asso發大學夢

可以去中國讀

真心
樓主考真係應該收
成班垃圾黎

大陸周街飲品店，你differentiate 喵ah.
算9數la

督察要degree先俾考架
仲有剛dse畢業唔會有六萬俾到你
樓主假膠已證實
拉

冇大學冇得考督察，也沒得做督察
樓主假膠，拉